今晚香港正式成为“香港省”

大家学定残体字

屌你老母 d字睇到我眼都殘

唔好咁諗頭啦 人地當你香港市/香港鎮咋
果時林奠你比人拉番落黎 你就知

廣東省深圳市香港街道

残体真係on99

市同街道之間有個區

我寧願做文盲

黃大仙縣
沙田縣
將軍澳縣
九龍城縣
新蒲崗鎮

連登仔玩膠玩到接受殘字

咁鳩樣不如直接執鳩左個壇去啦

成班垃圾

今晚過左就冇連燈，你都係垃圾

你老母就無，快D返屋企見最後一面啦

你老母要死啦，柒頭

殘字狗，我屌你老母

仆街杏家剷

返去見你老母最後一面啦柒碌

我會的親

深圳市香港區咋

殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家殘字狗死全家

nmsl

不推文呀 nmsl港獨

香港市咋，深圳代管

香港區呀叫

香港区

廣東省深圳市香港鎮九龍區

哭能左

睇到我嘔撚咗

通識 中文聆聽 中文口語 全部bye bye

試分析港獨對中央的危害

真睇慣繁體字睇殘體字有種甩皮甩骨嘅感覺